2020-5-14 波台仲未變返正常

系

ching暗戀我？

唔正常先係正常

BOA 收手啦

收手會冇收入

林鄭媽媽聽日生日有咩想同佢講

米挽膠拉

貓貓

透過 HKG 分享一則貼文：覺唔覺降魔的2係近年一套唔錯既tvb劇

吊拉星
高登波台吹奏tvb

boa嬲到

樸迪路5毛來

降魔的 波台即討區 (1)

利迷無5毛

17年不計拉

咪癲 佢係玩膠最中point三人眾之一
點可以收手

曼狗搞事搞非

係 有師兄讚過boa高汁 麻煩樓主po多次

佢超級5毛

出年佢撐返利

你係玩膠最冇point三人眾之一

之前係 依家唔係
賓狗回塘得好緊要

有幾自戀先會cap低

又25賓

好肉酸

笑你老母

以前好高質 點解會變成咁

冰人好波

冰人最近入左志team

好波嘅球員都係禮志line

冰人 cpaul n賓

反志多數廢球員
iwobi maguire

咪針對

禮志隊組團勁能到

禮志個個爬渠高手癲撚到

加乜

我幾時有反志

但佢冇講錯
你真係廢球員

你都差d入圍

日經

你仲撚廢

笑西

funsun 狗

你都係

佩入

你估佢狗黎？ 叫入就入

係 你柒左

賓先係狗

原來佩先係主人

你係波台地底泥 狗都不如

你先係

唔好狗咬狗骨啦

好波

假猁黎

狗狗禮志